同男朋友一個月先得1-2次。。

同男朋友一齊年幾，一直同居，一直都係一個月得1-2次
亦都因為次數太少，每次都會好快完事。。
一直都有暗示/表示不滿，有買過情趣內衣果類野但冇用，甚至因爲呢樣野嘈過好多次交

作為女仔我需求唔大但都想有良好性生活
一直都認為一星期1-2次係好正常既事
但男朋友好多藉口又會扮聽唔到
利申 我地都係得廿幾歲 唔係身體既問題 樣唔係衰 男朋友亦唔係gay/出面有第2個

各位有冇方法/意見可以比到我。。。
再係咁真係會好唔開心

你大唔大波先

有關係咩。。

分手
搵sp約炮

得閒都叫雞啦

對住個平胸女人點扯阿

有青春就快啲搵過個啦
床上唔夾遲早分手

絲打有相關經驗??

有check佢電話。。無咩異常喎

男朋友JJ好短好細

我165 32B

谷你條仔食生蠔

咁快開始同居既

一人一次打飛機最爽既經驗

淘大麥當勞員工入一入黎

6日前先話自己處
此po已完

做左d對唔住男朋友嘅野...點算...

呢個po又話一齊左三年？

一時又話打j咩感覺

亦都因為次數太少，每次都會好快完事。。

兩樣野有咩關係唔係應該調番轉咩

你條仔早洩呀

次數少都早洩係身理有問題

巴打知唔知有無咩方法醫早洩

樓豬假膠
拉

佢175 70kg。。

不如直接同佢傾下

gay

聽講屙尿嗰陣時急停就可以練到持久力

無錯佢無第二個
但佢成日叫雞你唔知姐

可唔可以用玩具解決

原來你係絲打
食自己吧啦

dm我幫你
低調

利申：好彩女朋友係D 次次見親都扯到爆

你男朋友可能唔想有BB住

收皮啦死gay佬

因為你唔夠吸引

THIS

呢個世界男人可以有幾個電話

扮嘢一個，做嘢一個，叫雞一個，搵sp一個，利申：聽人講，本人絕對係專一居家好男人，請唔好誤會

請善用起底功能

話自己係B 其實係A
好多女都係咁呃自己

利申 中過伏

成日出埋啲垃圾post

假膠勿認真

IS

冇用的

GREAT

屌，呢條假鳩，又是五毛出垃圾post

Close file

分手

假膠拉

次數少即係谷得耐快啲出唔係相對正常咩

不如揾下我

膠post

拉 垃圾po

不吃住家飯，通常都是在外面吃飽了

搵sp。同。你男友搞基呀！

唔好係佢面前換衫 一個星期 乜都唔做 2星期內包佢撲返你

感情問題

連登仔一律建議........

起身pls

樓主精神分裂

係咪冇做運動冇咩精力

連登特別多人有精神分裂
樓主早日康復

你有無主動玩下佢條J先

死淫娃去搵sp囉

感情問題我一律建議分手

垃圾毒撚係咁上下得閒得濟

珍
btw 不推文

次數少每次一扑就好敏感好易射....有冇扑過嘢相反成日扑就會慣咗冇咁易出

佢弱智青頭仔

請善用起底功能。上一頁。

完！終於知道咗真相